日本另類偶像討論區(6) -六月英國idol團，起咩題都無人入，基本上係ap討論區

呢個post係俾大家討論地下或者另類嘅idol，所有除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講

Q&A:
Q:XXX可唔可以喺依到講
A:如上，只要出面冇post都可以喺到講

Q: XX歌手真係好正
A: 日本偶像不同明星，俊男美女歌手於日本並唔叫偶像

Q: 咩叫地下idol?
A: 叫地下係因為地下idol 一般都喺livehouse表演，而livehouse經常都設喺地下，並唔係尺度好低或者唔見得光嘅意思

Q: 咁地元idol呢？
A: 比較少出所在地區及/或以所在地區為主要image嘅idol

Q: 日本偶像係咪都係靚妹仔着裙唱歌跳舞？
A: 日本偶像有好多種，有Metal風，王道風，Rock風等等，而根據唔同嘅廠牌、所在地亦有唔同嘅風格，緊有一款啱你心水

。。。。。。。。。。。。
無人講嘢tg gp：

官方Facebook page:

新post留名

英國tour 有興趣歡迎留名一齊去

唯我獨尊solo debut行黑gal風？

2&

絶叫

Necron

好7

留個名先

新po
留名先

乃po攞過來
小學生咁鍾意bish

新人留名
自貼先

冇人

從來都無

諗緊七月睇bis tsutaya嗰場 不過唔知抽唔抽到

留名

唔會抽唔到啦

Kirin Lemon廣告歌全首

忽然見到D咁嘅嘢

應該唔少人知有band仔男友

而家先知
じゅんじゅん都冇處決佢，即係wack比拍拖？

パン入bis之前都有拍拖啦

依啲嘢無人嬲就無人理架啦

睇番ももランド會唔會番黎好過

新member幾正

無端端玩失蹤，係咪壓力大

會然ももランド都失蹤咗

有女

我諗BiSH啲fans應該對呢D冇咁有所謂嘅

處決佢未

yes

Ready to kiss黎完香港話咁快死左個

quote錯樓

都無人睇啦

無錯 係死咗

我係pop狗

【大事なお知らせ】
ファンの皆さま
いつも恵比寿マスカッツ1.5を応援して頂き
ありがとうございます。
大変急なお知らせではありますが
本日をもって、明日花キララが
恵比寿マスカッツ1.5を卒業することになりました。
リーダーとして今まで頑張って頂きました。
大変残念な結果となりましたが
本人の希望により、アパレルの仕事に
今後力を入れていきたいという意思を尊重し
今回の結論に至りました。
応援して下さっているファンの皆様には
本当に突然のお知らせとなってしまいます事を
お詫び致します。
恵比寿マスカッツ1.5メンバー、スタッフ一同
彼女のさらなる活躍を期待するとともに、
皆様もこれまでと変わらず明日花キララへの応援の程
何卒宜しくお願い申し上げます。

惠比壽 都關呢個post 事

其實推post啲內容都係亂鳩咁黎

成人台 please

好撚dirty

大肚

屌佢老母on9規矩 連歌詞都改埋 嗰下jump都唔知jump咗幾多次幾多年 垃圾場

ももランド

媽媽唔好唔要我

Mola mola

點解咁突然 即日脫退
覺得佢似係人群/社交恐懼，上台會panic attack

內向妹妹
大概係INFP
其實D あの都係有類似問題，不過佢哋克服咗；
ももランド始終細路女性格無果種覺悟 (c.f. D之前啲訪問)

前幾日其實有暗示

我都係infp 想同佢一齊quit u

你可能簡錯科姐

唔知呢 同埋你幾時變咗未來

是咪好有神秘感

講到好似輕生咁

平時無事無幹就infj，抑鬱復發會變infp 成日兩邊轉黎轉去

me INTP>INTJ,啱啱check變返INTP

你係第一個除咗我之外貼呢隊嘅人

得你哋先頂得順

同好喎

都唔算係重口味野
Melodic electronica

係悶到嘔

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

我覺得主要個問題係vocal太薄唔夠控場
類似genre嘅話例如school food punishment内村友美把聲穿透力強好多
（當然佢聲底技巧都世界級無得比 )

你咪又係貼nonidol
btw佢同後藤まりこ幾fd

呢個春xxx 係 aggressive 版既 水曜日のカンパネラ

依個po同idol都無咩關係啦

嗚呀正到
hamidasystem好似有d trance元素

講得好

下個po直頭叫日本音樂算

Daoko隻rearrange碟真係世界級，無見過一隻碟全部rearrange完衰過以前

入面首原創其實都ok,
如果以後hip hop野出下ep仔
主流野繼續係album/single出我覺得幾好
不過都唔好搞啲舊歌啦...
( 水星明明都係rearrangement 又好地地，
今次想貼潮流就出事)

隻album就唔差嘅，
不過可能因為大半個album嘅歌(10/14)都已經出過single/mv，變相同上隻album一樣完全無驚喜感，同時亦都缺乏好似第一隻album嘅概念/完整性。

更正係11/14

Me覺得似神聖かまってちゃん溝早期daoko

上次同你行完我都loop多咗daoko
不過唔聽隻rearrange 之前隻album都幾好聽

雨宮條新女

琴妹no la

做咩依幾日潛咗

睇緊漫畫

又係睇押見修做呀 定有新推介

睇緊啲異世界嘢
而家睇緊GATE 奇幻自衛隊

BiSH呢排出片真係密到痴左線

佢哋啲live而家睇片真係有啲悶

女皇蜂終於復活
言而首新歌垃圾到

近排比呢首洗腦

貼番idol先

jeng

幾靚女 又幾好聽

呢首pv佢勁得意

沉船了嗎 車其都無喎

明明幾靚 做咩咁撚濛

你打得j多

一日九次唔算多啦掛

請關注精神健康

越大越令😙😙

ももらんど走完咁快又有人走
兩隊BiS每邊都得返5個人

4chan:

I havent read the rumors about her since the announcement yesterday, but people have been talking about it for awhile because there was no information about her. She was part of an idol group before, and ran away from it apparently, so one of the theories is a contract issue with her old agency. A lot of other people were talking about her taking other auditions, so she could have joined another group/pissed off watanabe. And people were also talking about how she was just メンヘル in general, so she might have quit from the pressure, or fired from being mentally ill.

我覺得係抵死。係咁玩組閣扮肥秋又唔諗wack根本無4846個種向心力/後台

分兩team果陣都已經覺得wtf
而家搞埋BiS:League選拳制
要飯買碟拎卷黎投票
真係抄肥秋d商業手法抄到足

佢嗰個分team都似係炒新聞多啲 我又唔覺得嗰啲lineup會係認真
不過邊個話走 搵唔到source喎

ナナランド 小泉留菜、牧野あやみが卒業
古仔快啲收皮

ガミヤサキ(仮)

yuina走左轉推maho

諗唔到有咩講 又少人

有冇4chan原post觀摩下

對冇睇過真live嘅人黎講，乜都頂住先啦

大部分都係shitpost來 唔使睇都得

睇第隊未呀

一來冇咁多時間
二來暫時冇乜其他睇得上眼

基本上有アイナ聽我就心足

4chan /jp alternative idol post
不過而家應該得番新post

帶佢睇醫生未

MiKiNA QQ

呢6個先係我追開嘅BiS

Yes

黎返首經典賀一賀佢

me鐘意yufu在籍果陣
真面目なアイドル 真面目にアイドル

Yufu反而我一般般，唔夠癲

呢首係我入坑歌

bourdieu
Hoffman 哥
Dont kill me

咩來架

珍珠奶茶歌

N.B. 佢地同Passcode同一個事務所

個人覺得都幾麻麻 依啲團啲歌首首都差唔多

まねきケチャ

wa

過咗氣了

雖然一年前 但係真係幾好聽

一年間リンリン髮型變化

染頭染得好密
但髮質又唔差

美麗有罪呀

巴打淨係聽媽尼其？

娃世塔

最近件珍珠奶茶衫真係太柒

典型入錯團

有咁嘅事

飲返杯

吓

wasuta今個暑假來香港我去搞弱智啲頭髮搞到出禁

好想摸

幾好捏

識食緊係玩頭髮

年輕時的錯

punk神

再見了 我嘅初心 最後一場都睇唔到 希望你之後可以幸福 希望ゆるかく未來可以更好

支えてやるから せもちぃ！

娃世塔又學人rock

😭😭

又鐘意押見修造又鐘意椎名林檎

推未

Dllm stoke relegated
現場睇住

英冠巧ez姐

幾正，夠晒老土

新歌

黎香港咩？

我係到鳩估姐

曲風幾好
来栖りん好可愛

依個po開始王道返

千愛把聲好返哂

松下玲緒菜 唱オーケストラ(BiSH)

れおな又唱得別有一番風味 正
Btw你係痴首？

有陣昭和味

依首係cover昭和歌 不過你聽埋下面嗰首其實都係咁老土

除左動漫節冇咩理由會黎

睇下燈唔燈到

老土都係個賣點黎既

無嘢玩歌幾好聽都無用
一晚要真係無嘢睇先會去睇

佢呢排出嗰輯水手服好正

王道派攻佔此po

唉真係好慘 咁就一生要坐輪椅

ともか呀

啲奇怪不幸嘅事都發生係仮面到。。。

好撚慘

人生無常

係咪強風吹斷唔知乜野壓住佢..？

大型廣告牌

So sad...

睇到佢個種IDOL式笑容覺得更心酸...

勁

貼佢地喺度會唔會太mainstream

一啲問題都無 雖然我唔覺得佢哋係idol 不過依個po不嬲都係貼咩都得

原則係出面無post就得

明明上年重見到佢跳來跳去 而家要一世坐輪椅 一生真係無常 至少希望佢有啲賠償啦

虹コン有冇人估到A氏係邊個

應該掉返轉估邊個幫佢按摩過

5000yen

我影一張都要5000yen

所以虹con依啲就咪再去了
maneki我估都。。。

maneki比古仔食哂就係人都知

都係落返地下睇啲柒柒哋細團好啲

盧曉恩應該安全

畀你食了！

不了，我份人最重友情，都係留番畀各位巴打

不用分那麼細

因為畀我食

maneki以而家嘅人氣點撐得起武道館個場
唔明點解古仔咁有自信

算係咁啦 我諗要乘著個勢掛 idol依啲過多年就唔紅

其實我對maneki好多意見 不過講來無謂

點解我咁專一 船木要當我dd咁睇
琴日直播個陣 佢問我係唔係鐘意永尾

Jed

好難聽。。。珍珠奶茶嗰首好好多

想知請講

supergirls啲歌十年如一日

睇淺川架咋嘛

依隊嘢重係到浪費資源。。。

主要係覺得佢哋啲歌好悶同埋吊厄介 啲女好靚但係又無咩性格 有啲畀我感覺係地下idol有心上地上咁
不過idol就係好快過氣 前年虹con 上年maneki wasuta 今年又唔知係乜嘢 所以講多真係無謂

好osaka

5000 yen任摸

摸未 一齊搞idol

好唔慣新體制 掛住黑宮

你重睇真係長情

pop group

好似搞咗咁多嘢 又改名扮prince 最後已經變咗一件完全唔同嘅事

轉做solo act 好過啦

諗住棄坑喇，而家d歌好差
以前ladybeard同二人時期最正，但返唔到去了

家下偶像係咁家啦 不過有地下真係想一世地下？？ 佢地上到武道館啦 擺明有心上地上 好似家下Bish都地上團啦 又多廣告 不過まねき ケチャ 除左多厄介 女飯都唔少wo🤫

arm

你啱嘅 想紅真係無嘢
我主要都係覺得佢哋無咩性格姐 不過佢哋咁受歡迎就知我嘅意見無影響
所以我都係去聽返啲少眾嘢好

我諗我知道你大概鐘意d咩口味 就係唔好咁偶像又要夠特別既偶像

果然soda巴明白 我返到來一定要食飯

王道idol樂曲派

最好要有一浸宅味 啲衫同女僕差唔多咁

AKSB 舊個套咪女僕咁

idol本來係一件好宅嘅事 而家充滿著型男美女

咩idol都好,最緊要1000yen 1分鐘

熊澤風花15歲妹妹仔咋

500羊啦 1000畀唔起

睇得task佢哋都係蘿莉控啦

暑假返？ 你洗唔洗飛日本？

明明係王道jj

大阪☆春夏秋冬 / 世界には僕らだけ

屋企有Anna副眼鏡

16歲我就棄

睇醫生啦

咪係 15就好棄啦

神宿「好きといわせてもらってもいいですか？」

咪屈我 我00後

俾啲姐姐你醫下病

我有yammy媽媽就夠

地下老人院

rip

パン

成日見到呢啲囡囡pv但係係男聲好燥

mute左佢啦唔好嬲

認真 我係音樂上有恐男症

呢話血之轍

你自己呢

無講過唔憎自己把聲
夾band都無vocal

自po唱歌未

220view 你邊到搵架 不過幾得意

原來雨宮來 條仔乜水

我男友

有仔就快啲棄推啦

一段關係得兩個人只係世俗嘅偏見

首歌咁高音，live 好難唱得好聽，落差太大好難吸引新fans喎...
跳同唱都未算好高水平，似乎太早major debut

個look好プールイ

因為如果唔高音啲vocal會炒晒落啲tapping到

rich

終於捱唔主 之前佢地上指原個節目好似都有講笑咁講過..

又一隊王道接埋

drop解散嗰時畀我估到 依類幾年前trend嘅好快會接晒

女アイドル係得幾年命仔

係，相反男idol除非衰十一如果唔係都好長命

大家睇一年都轉推啦

轉なつき好無

唔好

你g邊個咩

task嘛大佬

囡囡青春有限
青春囡囡無限

介紹番

lm

what is this

某電音系偶像組合center呀ching

屌你咪crop得咁核突好無

youtube preview 係咁無計喎

hater

又死

東京女子流 / kissはあげない

我諗佢哋唔想畀人po依到

梳囉

mariya同佢家姐愈黎愈似樣

我無嘢呀 天團女子流話佢哋唔係idol姐

好聽
清哂痰嘅感覺

官方寫「ガールズダンス&ボーカルグループ」
以前覺得新井幾qq

原來分到那麼細

咁2000年feel

有怨恨

AKSB立咁多FLAG
琴日居然無事終了

真係好令人失望

立咗咩

緊係死亡FLAG

大本萌景3月自殺亡 母親揭女兒遭高層逼死

好撚黑暗

做乜撚野?

我一路聽一路狂笑

好尷尬 唔敢睇

打返工o者 認真想又做偶像又讀書入ske la當課外活動咁玩姐

中間仲有疑似警察故事嘅音樂

珍珠奶茶MV

件衫好似淘寶貨色

我諗唔會掛，唔識整整得差姐

唔知啲台仔點睇

應該有啲勁人可以搵到

幾特別，視覺上好好睇
但歌我唔識聽

仲用idol street片頭

垃圾公司

唔係你問題
係啲歌

拍子難跟

唔關事啦，唔同話全部prog/math rock都難聽咩

矛taste屎

Lets talk about some washed up math rock bands!

邊個咁得閒負皮你

Disband左夠唔夠washed up

巔峰解散又唔算washed up ge
以前夾band夾過

其實都唔錯但係完全唔係以前個皮

qq qq hoqq牙～～～～

你兩個啲taste屎臭味雙投

？？？

hide咩

禁錯制

原來係band佬

次次迷親d indie band頹到一個upcoming show都冇，連碟都買唔到

邊個咁屎忽痕負皮我哋

可能佢好憎idol

正常唔係tower/tsubasa/VV一定有架咩？

不過我之前搵呢隻cd都搵唔返

全盛嘅後藤まりこ

淨係喺tower搵到一隻single，但out of stock

好普通

我覺得其實可以

ok

今日泉水姐姐生忌，紀念下

前排你又去咗睇con

兩日都比開頭個下爆炸嚇撚死

好想去日本

to much surprise

去未

小松菜奈個厭世樣真係好正

我覺得OK

靚妹扮大人

Passcode 2nd

還可以
人紅唱咩歌都紅到

認真唔錯喎
不過呢類型而家咁大競爭，祝佢地好運

subscribed

無人scream

開喇叭聽發現啲track好似out sync

娛樂台嚟講
呢個post都算清泉
竟然貼youtube歌多過貼圖

PLIC PROCK散已解
尋晚係解散live

呢首真係幾好聽

大愛鬼佬都開始覺得悶

本po第一團係咪要轉做wasuta

咩黎 未聽過

btw本post第一團係billie idle

垃圾嘢 成員無頭髮的

重有咩人睇呀。。。

吊頸都要抖下氣啦

要扮貓扮狗 不了

清使唔使過去拉人過嚟

有冇BiSH 同好！！

done

神宿啲女真係好gfable

Done +1

變左呢邊拉大隊過去

みかちん

所以話依個po係廢嘅

下次標題加bish

又唔好咁講

好靚

比人發現左

開娛樂台穩陣啲嘅
開音樂台貼一兩張圖又比韓狗有位入

睇idol為聽音樂不嬲都係美好謊言來

摸手仔同聽歌又唔係mutually exclusive 嘅

啱呀
係得班韓狗個個post幾百張圖成日比人屌仲咁唔要面開音樂台
好彩而家有分台filter

但係佢哋重有好多餘孽係娛樂台 好彩扑晒

冇kingjer之後我好少碌娛樂台

幾多年前

呢首野都5年了

kingjer而家都唔係以前個謝安琪hater啦

賣咗ac畀英皇 wack幾時買我哋ac

你講FB
嗰個好似之前比人踢爆係某唱片公司操控當KOL咁做
應該唔係狙擊呀Kay嗰個嚟

幾時有校台狗買我AC

我知呀，不過唔係舊登個陣已經狙擊緊啦咩

而家應該無乜人識你

正版都係因為我搶鳩佢名先重出江湖

wtf is this

唔想click入去

睇咗幾秒熄咗

why not both

愈黎愈尷尬 睇幾秒頂唔順

wack係唔係玩鳩佢地
定係自己玩自己

玩水

今日BIS TOUR有直播喎

死啦 你講起 唔記得抽tour添

(幫朋友問) 想睇下呢度有無巴打睇開U-15? 岩岩入坑, 對呢D Idol 好有興趣
但係成日上網Search 都搵唔到有D咩Forum係傾呢D或者有資源有得dl 片
有無同好推介下D Idol or 資源網

尺度大D都無所謂

蘿莉控咪認囉

パンダみっく

全員中二 未過14

睇秦妹啦

我諗佢唔係想睇呢類idol

我好純情

我都好純情

上面位巴打快啲向FBI自首

入嚟搵同好討論下
點知比你地笑
橙

打擊罪惡
你我有責

討論空間都無

同法官討論

咁我朋友唯有帶淚靜靜地退場

唔送

me有佢哋件t同影過戚奇

跟上面機自首啦屌

TIF見件t得意買咗送戚奇都無計

唔好同我講

留返同個官解釋

冇人帶佢地睇醫生

最左變咗嬸嬸

禾刀影過
巧QQ

幾時正式轉做蘿莉區

你當mashiro(30)同yammy(33)流架

唔係已經有蘿莉台啦咩

咪即係侍奉部分區

你地班蘿莉控

goodest drawing

香港手足典做嘢

嘩

嘩嘩嘩

又香港

香港mo 人Sick 又典做野

D廢老喺後面妹下妹下
好想同パン一齊食大排檔

想食パン🤤🤤

渣ga

大家係咪辣殺我唔知, 只係知呢一兩日係台灣既都係垃圾

Yuina

咩事 gun唔切

唉呢幾日都有出Mk 但個mv應該之前拍家啦

uijin? 我儘？

唉

[廣告]759有Kirin Lemon賣
即刻買咗四支

應該都拍咗好耐啦我估

睇完唔係好知個MV想點，感覺淨係sell外景但冇乜內容

衰啲咁講，其實咁嘅BiS 1st組合係唔係想玩鬼パン・ルナリーフィ
佢再唱得都好，搵佢擔大旗就真好似未夠班咁
而隔離2nd有アヤ、キカ、ペリ三支重炮，仲要有EMPiRE加乘
咁搞法1st嘅命運真係完全睇班新人嘅表現

りんりん

pure and true

無左shion都無乜意思

讀書要緊

好女仔黎嘅

我哋睇咗第一場 重有兩場可以john喎

你地會去曬3場？

john未

未考完試

7月7-8有無人去橫濱

完tour攰到仆街

今次英國tour完滿結束

正呀band set...

正呀ひまり...

樓主MVP

Saki
我係冇得去既可憐蟲

屌你
咪又係跟錯

Sorry lo

p

攰到我訓咗大半日

就係topic既英國tour

yes
係張床郁唔到

鵝呢麼

唔想去傷心地

pp

今日病9咗

...

用啲cheki擺個陣療傷

講咩

birmingham我俾人拉低個嘢

我都明明地 但係其他字好深 唔明

好悶咩你

有無人睇last idol啊 睇完無人討論好慘啊
出面無post呢度講得掛

地上野不了啦清
仲返轉頭摸手仔

講得都冇用
呢度應該冇人睇

費時公海開post先係度講 預咗呢度無人睇

即係oreo咁
摸手仔一隻碟
返去eyes影返連簽先千五
(買唔買到一件事)

任講架喎

淨係影啲500連簽嘅idol算

盡情講 當推po都好

隊隊而家都加到2千真係痴線

我請你唔好再～

二千真係底線 再多就唔會影 雖然係咁 你當我飲醉咗 二千我都唔會敢狂買

我
Lastidol都有d係地下畢業入去

Lastidol將地下堆囡重新包裝再加價

好彩條龍長到仆街想loop都唔得

有幾件之前勁近見過

CLS

紋未

想炸手但唔會紋idol囉

上次sub Tokyo見個鬼佬紋左唔知邊隊個logo

係鬼佬先紋 我哋啲東亞人多數轉季就轉隊

佢兩隻手都紋哂idol d樣同名 恥力好高

樣真係不了

又轉咗咩隊

係咪話我廁
今次去日本都唔撚睇櫻雪
而家係電音系嘅世界

又去日本

今日到me拖喼

好興紋ネクロ魔

幾時上機

六點幾

喺飛機度
今朝連人帶匧咁碌落樓梯，對腳損曬

冇睇第2季了

第一季都係因為有識既IDOL先去睇

邊個？

石川夏海 同我個名曾經係隊友
之後一齊走

今日生日wo
我諗緊7號去橫濱睇lastidol定去返睇地下

唔推架 我推船木寶寶咋

7號橫濱本來就一堆地下

去得個d都比較出名

番到香港忽然發覺香港人都幾無禮貌

sor

Miss You ar ching

幾時飯罪

我發現。。
festive好似365日都係台灣。。。

轉玩神激了
生蠔禾條女

要搵生歡忘記天原

Asmr

邊位ching咁得閒

出來‼️ 禾幫魚公打死梨‼️

負皮9出來推po未

負評好痛

好彩無去

いもこ
我覺得佢地首Rainy幾好聽, 不過啲歌詞有啲...

會然雨宮未來上水未

無idol睇唔想做人了

尋日先睇完扮乜鳩

冇去到

點解嘅

台仔真係有心，英文

要教架咩

superhero衫

Passcode feel

勁正
同埋好想恥笑嗰班成日話BiSH越嚟越悶嘅鬼佬
（係，即係homicidol嗰班 ）
講嘢冇次準
話Aina好快退團都講咗年幾兩年

呢隊係店員系idol
同埋呢啲係頭d系eurobeat wo, passcode嗰啲係任天堂8bit式(ie falilv ）

鬼佬放料除咗關ricky事嗰啲之外其他都係9up

青春咗好多

youtube同idol有仇？

UPLOAD完本身就有3張任揀 唔岩仲可以自己再整一張圖上去
個官方唔SET第2張圖 怪得邊個

可能係特登

隊野原來仲未收皮

你唔引我click入去我都以為執咗

睇咗
啲歌好聽但現場high唔起

push

魚公死咗？

見到你食yan型得濟暈左

咩叫食yan

🚬

原來樓豬煙鏟嚟

係咪唔得

魚公都係你話下佢先

就算討厭樓主也請不要討厭我

一早大把人討厭垃圾樓主了

好似有一路keep主出碟wo
Btw有d想見下京佳

無特別留意喎 拼盤又無出

有無人john

報咗

我份禮物上咗twitter
マイメロ(*^ω^*)

又力千

又走🚬

今次堅係沉咗 唔知典算(´；Д；`)
個腦成日諗住佢(T-T)

你返英國？我聽晚走(;_;)

係( ´Д`)y━･~~

(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

又露

佢地唔露先出奇

又沉左邊個？(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

邊有沉過
我只愛一個人(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

露

なな

時光倒流幾多年

你老味食個nandos有半間係mainland

返到去就食劣食(｡-_-｡)

巴打你返香港未

臨走前一個鐘都有時間爆咗場bis。。。

パン妹正(〃ω〃)

又走兩個

(≧∀≦)
巴打係真係有睇開？

依個係特別case姐 無人知會咁炒人 見到member都無like嗰啲支持走嗰兩個嘅tweet

有時拼盤見到咪睇下有冇あめ色ストーリー聽

返左了

我都想睇

唉 又走

你想唔想同一堆學生妹睇show？

咁睇開邊隊？依個級數嘅團竟然有同好

task

bye
(￣(工)￣)

準中產文青樂隊

屌你熊澤風花來

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3
ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

巴打究竟有無入谷 好想識你

咩show? Idol定band?

咪BiS...

咪bis
你望下幅相都見到兩個學生妹 我四面八方都係
又禁lift dive surf 連circle都禁埋

原來禁曬mosh pit
me都係學生妹曾經
好想去tif，不過黎緊兩個月都行唔開

tif好熱，無fd真係不了
一間又比保安拉出嚟

一齊香港睇81moment囉
都想見傳說中嘅絲打
(我重係覺得你男人來）

呢個post邊有男人

利申 真巴

(≧∀≦)
已經有夠啲臭男人

唔識呢隊，睇下咩黎先
（因為呢個ac有男人用）

81moment好大路 睇idol我估都會ok
btw：估到( ´Д`)y━･~~

不了

有得睇你唔睇？
(￣∀￣)

上次睇拼盤見到有個着bish t嘅mk跳得好開心 加咗唔少分

而家先知

Sora 同 Task 去台灣...

幾時
唔緊要 我哋有81moment

邊溝通到

81都唔知換過幾多次人

秒棄咗
對應差又貴

我理得佢 有嘢來香港就睇啦

有愛就可以了

我只愛一個人

有錢就可以了

UTAGEI 到完場

三品ching一齊睇？

好似嚇走咗人
(〃ω〃)

痴線佬。。。

剪咗頭髮 以後都唔留了(￣∀￣)

ましろ剪咗頭髮準備轉會了

正呀

買左機票台灣SAY-LA

say la都去台灣睇？

你兩個肯出來飯聚未

成個twitter都係橫丁夏
好痛苦_:(´ཀ`」 ∠):

放假順路 機票又平

咁出來食飯未

痴漢

你咪係

呢個白頭妹妹啲歌又唔差
應該會紅

原來好似已經幾紅
風格係準中產小清新ballad類

你對依隻色頭髮嘅女性究竟有咩癖(°▽°)

新入POST留名

幾時搵d人黎香港？

我咪講咗好耐81moment囉
唔知今年動漫節有無

你好

幾時請我MIOTAN黎香港

以前睇開果個已經卒左
而家睇緊愛乙女安藤笑

關原

點解新入post都睇得明你地講嘢

收聲啦 實出咩

識著D損友

因為idol係共同語言！(大家都係毒撚）

睇幾廿隊idol係咩心態

咪係 我依啲單推真係唔明

個森林咁大

新人君

係咪你funson_(┐「ε_

王道ching點會係我funson

happykrkr個新mb成個ruka咁

食得過

正

好想返日本_:(´ཀ`」 ∠):

淡季去唔貴，機會多的是
我有啲friend一年最少去3、4次

一個月都3、4次啦
我朋友

你請我咪去囉(*'▽'*)

最後了

重唔訓

唔訓了

去蒙古都唔黎香港

係咪係蒙古包開show

fes tive之前來過幾次啦 我等緊task

不過最現實又好玩應該都係ラキア

唔會黎 因為我唔批準

唔係轉咗會咩你 名都轉埋(＞人＜;)

本身又咩名

紅宅風化(*'▽'*)

點解你地成日轉推？(｡ ́︿ ̀｡)

我一生只愛一個人囉(・∀・)

真

紅左就唔推

晚晚失眠

夜晚七點先起身

以前高汁好多

成日想打俾我做咩姐你

金科玉律（＾ω＾）

快啲搵工啦

矛offer

Same

全盛期

好想唔洗返工

快啲加入廢青大家庭

error真係好令人失望

idol channel

睇Facebook/Twitter 造型幾吸引喎

講多啲？

港版81！

邊隊呀(*'▽'*)
21號去睇啲新隊先

睇日本野定香港野先

我講到口臭(*☻-☻*)
去睇81moment

新入黎唔知

唔係話巴打(*^ω^*)
前排係咁拗人去矛人睬禾(*´-`)
唔講重以為禾巧中意81moment
btw巴打同禾去？(〃ω〃)

81 moment冇左春野不了

唔覺得係香港無嘢睇有鋪癮要頂咩？(ㆀ˘･з･˘)

本來想8月去安藤笑生誕
點知佢轉隊又唔知幾時先搞生誕

個theme話bandless band出黎cover =love

笑咗出來
以為會扮passcode嗰啲

仲有小圓首connect
大家點睇

唔係話會cover passcode咩
仲以為有人scream

依個好痴線。。。
嗰啲ap飯有無照high定係錯愕

『ERЯOR 単独ライブ』2018.07.15
1.クロスロード
2.ベビーレボリューション
3.UTAGEI
4.コネクト（UNIT）
5. silent oath（UNIT）
6.恋のアミューズ
7.オーケストラ
〜Encore〜
8.悲しみキャリブレーション
9.手遅れcaution

妖精,babyraids,81,小圓,AP,BiSH,妄キャリ,=LOVE

silent oath依首係咩春

又orchestra
即係講到尾個形象同啲歌係無關係嘅

以本身人選黎講 orchestra應該已經係極限

係咪又係香港新團？ 歌單幾正 但表演成點？

你tales一齊去咪知(〃ω〃)

水曜日のカンパネラ表演期間係比人推咗出海要搜救人員返上岸

想救佢上來

去tales嘅留名

道地有冇考慮請佢黎？

有日睇到呢個廣告
睇身材已經認到係佢

無人理我 重負皮
之前話同我去嗰個都甩咗底

咁慘 今個星期六？幾錢同仲有得買飛？

緊係有得買啦 點會爆
幾錢你自己搵 我買當日算

プールイ臨退BiS前最後3個月加埋都係得唔夠40萬yen人工

然後上埋日本yahoo news

食水深
>月収換算で「約11万300円」
>地下アイドルの平均月収は12.7万
仲低過average

所以係青春與夢想嘅遊戲(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)
到最後咩都得唔到 但係有美好嘅回憶｡ﾟ(ﾟ´Д｀ﾟ)ﾟ｡

屌
ふみみ人工可能都高過佢

星名？
做咩你又睇

btw 講起solo idol
請支持安島菜々🤗🤗

無，舉下例姐

CHING 雜食到...

我係單推😡
但係菜菜真係好清純 好昭和😭😭

你估寫個單推係隔離就單推咩

陣容太強大

真係幾流

error唱啲歌可唔可以唔好咁行

好正

睇落係好正路嘅隊草片

明明係mdma

兩隊既隊草feel唔一樣
Migma迷幻d
呢隊思覺失調feel強d

smoke住聽呢啲會paranoid到仆街

唔大路d台下面唔識盞大家罰企

揾人開始撞囉

台下面畀班人霸住邊有得撞

去晒兩日?

星期六見到咁流星期日都唔想去啦

Rip

重操故業

那裡只得我共你

This

呢首有番haisuinonasa啲味道
不過成首都好散咁

我絲打

右邊樓主

有48飯朋友話玩過一次地下就怕左 就算鐘意個偶像都唔會再去live 話怕左d痴線佬

又係黎過香港之後解散 我又冇去

屌你老母使唔使咁爆我出來呀

數字團多數tiger fire都唔識 好正常
不過其實搵到條女啱 一定沉船 因為實在好待遇過握手太多

今次個flow 真係麻麻地, 去到中後段有啲迷失

唔好咁啦，你都幾靚仔，係髮線高咗啲姐

邊隊呀

好似係3時のおやつ 我唔識隊野

幾靚仔 見得下人

好似架佬

大家好 我係真櫻雪 幅相嗰個係我阿哥 同我共用ac
我本人係絲打 重係單推 大家唔好撈亂我哋兩個🤗

我諗我識你個大阪朋友

論不衝撞專區的重要性

唔明 sor

不要撞擊我

今年miss id my pick

maho

係..有冇咁細 不過我都可能識你？

香港人本身都放唔開
你又唔可以抹殺呢d黎睇嘅人

好玩唔玩玩屎

講清楚少少
你意思睇數字團嘅人？

ching好disgusting

你應該唔識我啦

今年都係新倉のあ最正

佢文武雙全

痴線，原來玩pro wrestling

一成想撞嘅人趕走左九成剩係想齋企丁囡嘅人
結果營運食屎越黎越少野睇

咁講都啱嘅 但係唔好玩呀嘛

Bruh

Tldr🤭

見過pochi之後就覺得佢好照騙

搞到d人話睇地下 好多人都係自己想玩 多過睇偶像

咁依個係事實 日本都係咁

連你都畀人負皮

正仆街

還好啦，話晒嘥爸成隊都唔係十八廿二

其他同啲相差唔多 但佢真人特別殘

影媽媽啦

りなはむ

nah

隻抽

真係有啲似你

你又卒...

同大家介紹下我新女

それでも時代はまわってます。新成員
西沢美音

我家MIOTAN

依隊係咪好多model個隊

唔係...全員都冇咩邊幾個靚...

有你佢未來應該有著落啦

好大食 養唔起

吹石😭😭😭😭

主要小妹妹投

得啦 威啦威啦

俾你撚狗撚到我啦

[黑新BiS慎入]

老實講我已經睇唔透渡邊係咪想玩死BiS
投票呢D野，冇錯係谷到碟銷量，但其實好傷士氣，仲要加埋得10條友，要內鬥真係零難度
Pour Lui走左之後本身成隊除左個個都幾唱得之外已經冇乜特色
要主流又冇你份，要激就連BiSH玩完主流之後係咁依整首NON TiE-UP都激過你

都係留名等睇BYS幫BiS釘上最後一口棺材釘算

我純粹覺得好似吹石😭😭😭

btw BiS神早收左皮唔係個個都知架啦咩
而家BiS係pop group黎，睇番我上一版post就大概知道新飯係點，或者櫻雪兄講得啱，係比啲想edgey啲嘅JK睇~
要好玩要激都係去番地下啦

一年先推到三個post

Wasuta

同志繼續努力

原來BiSH啱啱又同UHA味覺糖搞collaboration，玩總選舉

連商品宣傳都好似喺度寸緊BiS咁

主流出道先有既排場

從來都唔get佢哋

絲打早晨

其實我未瞓
日夜癲倒地生活緊

好頹廢，嗚...

quit咗u 返工返兩日就畀人炒咗
睇地下idol係咪都係廢青多

樓豬都quit u

依個po不嬲都係社會失格人士集中地

係😢

炒散？

full time 簽埋約

咁係咪有補水

那有水補

好慘

希望下半年轉運啦 今年唔知做咩黑到出汁 你最清楚

會唔會犯太歲

睇idol點會廢青
唔搵錢點睇

做乜quit u咁大鑊

咁原來得我係

日本做廢青仲得
海外冇錢去現場就只能夠開post叫春

唉
諸事不順
好掛住條女

idol真係會令你減壓 有得吐下苦水 現實朋友見得都唔想講啲掃興嘢

大把人屋企有錢可以做廢青又睇idol la
利伸手停口停 餐搵餐清

其實都係入場嗌下減壓

利申: 唔識嗌

係，都係鳩嗌

睇地下嘅應該窮過飯4846嗰啲
佢哋買下周邊握下手都輕鬆過萬yen

去場地下入場連課都萬幾

你睇三品瑠香緊係啦

力千咗就唔嗌了
唔想太宅男 成場主要都係振りコピ

wasuta都唔地下了

idol street地咩下

佢唔睇架

btw 入次場可以課萬幾真係唔難 基本上係loop到完場
唔係我唔想課 係佢俾唔到我課

有無咁多嘢講

鳩up下又一張

你就唔睇船木

我日日J圖架

過萬又真係唔難 但係唔可以成日過嘛

有 而家已經想搵佢講嘢

冇人既mb咪得

聽聞miotan都幾空

i mean無錢呀 =,=

錢可以再搵
idol未必可以再見

我都想咁瀟灑

工可以再揾
Idol未必可以再見

一生只愛

idol渣奶

總會有新嘅idol囡囡

唔會再睇新

正想講
不過力千真係無咁易搵嘅

信你一成

係唔敢再力千

都唔知咩叫力千

打卡

又睇死一隊

咩事

你又咩事

鴨仔解散
molamola

唔係講咗一陣啦咩
你咪睇熊澤巴隊煌めき囉 差唔多feel

kirafore食過飯啦

!!!!

印象中好似講咗好耐

抒下情姐

你又有情？
關你咩事

9up都唔比

人哋嘅嘢。。。

唔比打卡

唔明

打卡囉

扮工

放工一齊睇乙女未

幾時

師兄唔洗傷心到自爆
我大約知你係邊個啦

想識

清X好似話12號？

999

認真？咁我去架啦 本來唔想去